\documentclass[12pt, a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{booktabs}

\title{Визуализатор многоступенчатых ракет}
\author{Щербонос Максим}

\fancyfoot{}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}


\begin{document}
	\maketitle
	\newpage
	\section*{О проекте}
	
	\subsection*{Заказчик}
	Александр Жигулёв
	
	\subsection*{Руководитель проекта}
	Александр Жигулёв
	
	\subsection*{Научный консультант}
	\emph{"---}
	
	\subsection*{Краткое описание проекта}
	В ходе проекта будет составлена программа, которая будет обсчитывать полёт многоступенчатой ракеты, с разной физической точностью и разными параметрами.
	\newpage
	\section*{Режимы работы программы}
	\subsection{Настройка}
	Задаются начальные данные запуска.
	Есть возможности задавать:
	\par\noindent{
	\begin{tabular}{|l|c|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{Параметры} & \multicolumn{1}{c|}{Приоритет} \\
		\hline
		Количество ступеней & 5 \\
		\hline
		Масса ступеней & 6 \\
		\hline
		Масса топлива для ступеней & 6 \\
		\hline
		Время между отстыковкой и запуском ступени & 4 \\
		\hline
		Трение воздуха & 3 \\
		\hline
		Удельный импульс ступеней & 6 \\
		\hline
		Начальный угол полёта & 5 \\
		\hline
	\end{tabular}
	} \par
	Приоритет тем больше, чем важнее сделать определённый параметр (например задавать массу ступеней важнее, чем задавать коэффициент сопротивления воздуха).
	\par\noindent
	Можно будет сделать кнопочку, которая будет по известным данным будет автоматически перераспределять топливо так, чтобы получить наибольшую эффективность. Пока я это умею делать для двухступенчатых ракет, но если немного пострадать, то я смогу сделать для n-ступенчатых ракет (для каждого n отдельно выводить формулу), либо придумаю общую формулу, либо придумаю алгоритм оптимизации.
	\subsection{Запуск}
	Визуализация запуска (красивенькие эффекты, но чтобы было наглядно).
	Вероятно будет автомасштаб, чтобы было видно ракету, землю и всю траекторию.
	\subsection{Графики}
	Графики, на которых будут указаны различные параметры полёта:
	\par\noindent Скорость, высота, ускорение, угол (всё от времени).
	\subsection{Лекторий}
	Тут можно вставить лекции о выводе различных формул (например формулы Циолковского или формулы оптимизации топлива по ступеням).
	\newpage
	\section*{Технические особенности}
	\subsection*{Тип программы}
	Однопользовательское desktop-приложение.
	\subsection*{Требуется ли соединение с интернетом}
	Нет.
	\subsection*{Системные требования}
	Около полугигабайта жёсткой памяти. Допустимые операционные системы ограничиваются тройкой самых распространённых ОС: Windows, Linux и MacOS (далее будут уточнены возможности).
	\newpage
	\section*{Подписи}
	\par
	\hspace{1pt}
	\par
	\hspace{1pt}
	\par\noindent
	Научный руководитель \hrulefill
	\par
	\hspace{1pt}
	\par
	\hspace{1pt}
	\par\noindent
	Заказчик \hrulefill
	\par
	\hspace{1pt}
	\par
	\hspace{1pt}
	\par\noindent
	Консультант \hrulefill
	\par
	\hspace{1pt}
	\par
	\hspace{1pt}
	\par\noindent
	Исполнитель \hrulefill
\end{document}
